別人貪婪時恐懼，別人恐懼時貪婪

當全世界都睇淡去買熊， 就升比你睇

巴郡=本多忠勝
樓主=？

奉獻本金畀巴郡，令巴郡更多本

呃完貨升緊啦

真田幸村

苦主

死守牛軍直到最後一兵一卒

唔好再濫用呢句說話啦

巴菲特講呢句說話係基於對隻股有好深入既研究 先做到別人貪婪時恐懼，別人恐懼時貪婪.

而唔係連登仔見d股跌就沖入去接飛刀

完全係唔同既心態同操作

child登仔

child 登 average user age <18

升緊啦

唔洗理班傻淡 印咁多銀紙 升到4萬點都得啦
千升

老實講 講就話科網爆破Again
但連蘋果都落埋嚟
我覺得貪婪少少都OK
除非呢個世界無果粉
仲有TSM ASML啲鳩跌落嚟
好多泡沫？